Billie Eilish香港演唱會！

Billie終於嚟香港了？

90%香港人淨係識bad guy

對眼真係

would roses bloom...

首首都識

狗沖企位

幾時先可以買飛

首首都識可唔可以買到飛

企位好平

做live nation 會員 希望買到

you should see me in a crown
先識佢

me too

wish you were gay

尖叫咗出嚟

six feet under唔會再唱ga la

of course standing la 不如有興趣一齊睇果d開個gp好冇啊

ury a friend

All the good girls go to hell

本身無諗過佢咁快會黎香港 今次買唔到唔知要等幾耐之後先有得再睇

好驚買唔到飛

諗緊買邊隻飛

ocean eyes聽到依家

lm

Billie Eilish Where Do We Go? World Tour in Hong Kong

日期：2020 年 8 月 30 日（星期日）
時間： 晚上 8 時
地點：亞洲國際博覽館 Arena
票價：企位 – 港幣998； 坐位 – 港幣998 / 798 / 698
（＋手續費）

Live Nation 會員優先訂票：
2020 年 2 月 4 日（星期二）上午 10 時至晚上 11 時 59 分

門票公開發售日期：
2020 年 2 月 5 日（星期三）上午 10 時

記得做定會員優先訂票

得啦知你首首識晒 , 考個牌先去聽好冇

要搶飛呀

明明my strange addiction xanny同listen before I go都咁正

Push

希望搞得成啦

10%連登仔首首都識

ilomilo同Bitches broken heart都正

狗衝

Wlc tk hk

I love you

我仲識IDontWannaBeYouAnymore Ocean Eyes All The Good Girls Go To Hell Wish You Were Gay When The Party’s Over

Lm

搵唔到你tg

好呀 留個tg呀

開

正

OMG
估唔到會黎香港!!!!!!!!!!!!!!!

實比人炒

唔會啦，你估個個香港人都識咩

最鍾意I love you live version

Idontwannabeyouanymore

5 demands not 1 less

開左group!

10%
反而冇聽開呢首
聽idontwannabe you, I love you, everything I wanted ........etc

有時唔係好鍾意聽佢live
.例如呢首我本身最愛但live 聽到一半唔想聽，
d 鬼妹好嘈影響個mood

呢個真 啲鬼妹首首歌都嗌出黎

我都一個

第一次追星
想問下呢個優先訂票
係咪confirm自己一定訂到？

一樣係搶飛唔會一定買到 只不過係早一日比會員搶

好謝謝你

實好難買，大把潮流人士爭住睇，加上上年Clockenflap取消。啲人實頂癮頂咗好耐。大把人爭住去打卡，真係唔好咁老定。

企位得一個價

3 字頭入場會唔會比人笑老餅

企位個入場次序係隨機定點?

正常企位係先到先入

2字中買飛入去睇會唔會已經俾人話中女

2字尾入去變大叔

2字中都自己去睇

以前打fifa聽到

Bury a friend 好正

肯定好多人搶

其實香港最多人識個首係咪應該係come out and play

Who is it?

Bad guy 正常版

Bad guy remix版

Bad guy jb版

Bad guy acoustic版

最鍾意呢首

唔係bad buy 咩

實難買到顛

apple個廣告呀ma

一齊做老餅

最出名一定bad guy啦
唔洗諗

我自己就最鍾意 dont smile at me 隻碟多啲

一個人睇

依家通常企位買飛個陣會有NUMBER俾你 跟NUMBER排隊入埸
無左先到先排

因為呢首先識佢！

呢首 好聽到cls 反而呢首loop得好過bad guy

等到喇終於

鍾意bellyache

唔識欣賞 但身邊好多人聽佢

點解

原來買concert都唔平
比較想聽don't smile at me啲歌

識睇一定係入場睇finneas

Break my heart again

真?
最鐘意呢首

ilomilo acoustic

2字尾單拖去

add埋我

Billy eyelash

我買定兩張
單身既我 留定一張比 未出現既女友

His concert tour of Europe has won great critical acclaim in the press.

咁都我係中女

Come out and play

今次個seating plan係點

咁樣搵優越感你都好可憐

呢首第一次唱live

Billie終於嚟香港

係,好正

有幾多人會去會唔會好搶手！

一定唔會

好驚聽日搶唔到

預咗要黃牛
屋企冇電腦，要用電話搶

我想問有冇座位表。搵唔到囉

如果買黃牛就不了
都唔知八月點

唔想益啲黃牛啊

型撚到...
呢位手足應該迷左billie十年以上？

好似取消既話係退錢落張信用卡
黃牛唔一定退返

唔係 我係嗰90%

冇揾優越感 因為我係嗰90% 唔好咁sensitive

點算啊而家已經入唔到live nation hk

我想問係咪一次最多買4張？

唔知有冇命睇😭

我想㩒正皮嫁🙏🏻🙏🏻🙏🏻仲有lovely

笑左出聲

有無預埋大陸閪死落黎？

人多擠迫會死，不了

有冇座位表....

點解仲係冇setting plan

有冇人一齊去 如果有飛的話

就係話你以為自己係90%
大把香港人連邊個係Billie Eilish都唔知
邊有90%

仆街 好撚緊張，係咪10:00 livenation狂㩒F5再狗衝就得

好撚驚到時成班支那人入埸送肺炎
5月仲話AVRIL LAVIGNE

yo

屌啊？？
咁bitches broken heart呢

我想聽dont smile at me全部歌嘅live

點解依家都未有seating plan

想入去溝女！一齊ununun

利申：最撚憎垃圾電音

咁tap and go買唔買得..

網上見到依張

個企位區咁大

你邊度見到 我搵唔到

twitter唔知真定假

聽日邊個諗住搶企位好驚買唔到啊屌

佢live nation個網都無 張圖未必係真？

矮仔唔應該搶企位

tg: kazc1901🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

Everything I wanted

雖然我都鍾意
但仲睇呀 一齊中肺炎？

她d歌好慢，好像陳綺貞果種feel,岩岩聽真係唔慣

8月喎

all the good girls go to hell同come out and play都正 最鍾意ocean eyes

呢首都正

Ocean eye ! Six feet under!!

太矮企位係咪會乜都睇唔到

係

希望唔好卡住

真
博覽館官網有

一定會

好緊張

咩都無既

未得？

冇既喂

點買架

???

咩都冇

冇反應

無得㩒嘅喂

卡住

無制㩒點訂

有制了，但full咗

買到A企頭100內

點入到架

入都入唔到

屌呀

咩料 冇自動重試?

冇曬？

買到13x

Bellyache!

係咁㩒retry 係咪真係有機入到買

已買

我一開始CHROME 就話要排隊
另一邊FIREFOX 按優先購票就直接入到買飛個頁面
唔記得幫手買多2張 只係買左自己同個妹

要手動..

唔係, 要熄咗再開

Queuing number 6zx

有冇人retry入到去

x2

買到3XX
電腦入唔到用手機入

求兩張企

電話電腦都唔得想買坐位咋

Load唔到

買到兩張9XX企位

我都係

到底點解咁多人入到買到

咁快900幾

3張988

H 1 2

企位撳唔到

到底要點禁先入到去

個個都買到...

宜家過1000了應該

禁到手軟都入唔到

灰咗，聽日係咪仲難買

入都未入到

準時9點幾f5都入唔到
好鐘意copy cat ocean eyes xanny bury a friend
真fans求坐飛

點解load唔到

我完全入唔到

我用電話開safari 不停reload 就入到 大家試下

過咗啦 我朋友幫手買 12xx了 不過原價有飛就滿足

岩岩入到諗住幫手買多4張原價放俾手足
點知話無晒

我都係卡住呢度

乜都入唔到 想要張坐位姐

完全入唔到呀屌

798 有冇人要幫手

Same

想要兩張坐位都咁難

幾時有得取票?

重有無坐位

買咗798之後好後悔早知買998坐位

Ching拜托了

有, 2張唔該

要唔該

點解會咁少blk A 明明佢咁大個場

+1

要

想要兩張坐

兩張唔該

求下你幫我

企位是咪要跟佢number入場

1張得

要幫手留TG

想要2張

屌放棄，等聽日算

thx 1張

完全入唔撚到

@shittakestimes

可以取消再簡個位 揀左幾次

cccc4004004 1張

兩張🙏🙏🙏感謝

4張thx ching

@shittakestime

想要兩張企

是

一人只可以買4張 條友一定係咁好心又有好撚多個acc幫你買啦
醒少少好冇

2張 感謝

block 4 P 20幾即係大概邊一行？睇seating plan 搵到Block 4之後唔識睇

話就話係
跟number排隊入, 但去到都係求撚其.
一堆人見你blockA就搣飛

用電話一入就買到！用電話！

有無人有兩張原價放？
咩位，坐定企都無問題

有 一張plz

無live nation 要聽日先可以買?

求幫手

如果有人放998坐位tg pem48829好人一世平安

求一張飛 請出價

求坐位2張

same
2 seats please

兩張乜都好飛

係 但就咁登記就有ac架喇喎

@mayaiji
thz

兩張 坐 感謝

1張咩都得

好心作雷劈咪呢D囉
一張卡4張 唔可以多過一張卡?
咁唔幫LU 你地加油

$798兩張🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

@freehkhkhkhkk
求2張 pleaseeee

用chrome入到 firefox入唔到

@Forever_only_Alone Thx

2張咩都得🥺🙏🏽

兩張坐

入極都入唔到想要1張

想要2張plz

想要兩張咩價都得

@Hedgehogshit 咩位都得

safari 好快入到

2企please

2張咩都得

2張任何價位TG: Randomjj11

兩張咩都得😭😭😭

Retry or reload

你係咁好心咪當我9up囉

兩張企😭🙏🏿 @zxcvbnmhyc

用電話係咪唔得?

兩張咩都得！！

用手機買仲快過電腦

屌，咪撚買黃牛啦
係咪想以後都助長佢地呀

咁想睇都冇得睇可以點？

一張企位

用Firefox 入到

一張坐

block a 17xx係咪已經好後？

唔睇都唔撚會幫襯黃牛 係咁

啱啱用手機買到 好開心

英國美國都有黃牛其實
我同你唔助長
都總有人會買

最新企 岩岩幫fd買 1張先入到 a企 number接近2000

求一張 thx🙏🏼 @zoehei2020

可以點？我寧願唔睇都唔撚買黃牛
真正想睇果d冇撚得睇
你想以後一直都係咁？

企位賣哂未

買到了 可以留俾其他人

想喊入都入唔到

Bad guy

禁優先定禁重試？

咩都用哂都係入唔到

香港民主運動就係俾呢啲垃圾拖慢

㩒到

呢個問題要實名制先解決到
之前Ed Sheeran一實名 全部黃牛玩撚完
輕鬆買到飛

買到798 A行 好感動

on9 入到去都買唔到

我反而係用電話先買到一張飛

問題係個制度

總有人覺得睇都到都要食黃牛 痴撚線
我真係咁想睇飛去其他地方都唔撚用買黃牛呀屌佢老母

我L。。。 Diu

去到乒 payment 個時夠鐘

其他地方都係一秒就sold out
無計, 最紅係佢

唔記得左買，唔撚睇

要 唔該

企位16XX

咁咪唔撚睇囉 咪撚合理化買黃牛啦屌

完 all少量

thanks

聽日12點 台灣優先飛
歡迎組團去
我會去埋日本

狂禁真係得咩 仲禁緊

成功搶到20分訓醒 retry幾下就入到 期待Bellyache my boy six feet under

接近賣哂
明天請早

想要一坐位張 thx

兩張企位pls @kevin419

正呀巴打 去外國睇會好有feel

ching blk幾
我c行已經好感動

真係得，㩒㩒下會入到

入到去都冇用

5分鐘前 用盡張信用卡第4張A企係19XX
用FIREFOX真係好容易入到

兩張咩都得😭最好企plzz😭🙏🏿🙏🏿🙏🏿 tg@zxcvbnmhyc

咁咪無撚睇囉, 我一早買咗飛
唔明你地屌乜鳩. 你唔買黃牛ok

抽獎鬥快邊有得眼紅
唔係實名制嘅, 美國英國都有黃牛網
仲要唔犯法, 會比返佣主辦, 官方合作, 關咩民主事
同樣都係live nation, 肯撚定香港呢場都買到

到最後有利可圖嘅嘢邊有完全正義唔正義

想點呀

真 入過兩次彈返出嚟

Diu block C...

本來有 K
但比錢時夠鐘

一張thx

求兩張企位

可唔可以要一張

想要2張連坐
乜位都得

Blk 6

你買到咪睇得開心d 撚有眼紅你
外國有黃牛就等於有黃牛係正確？

有 但首先你要買到飛
㩒左半個鐘都未有

台灣場易追星
佢地多數TICC開住隔離Grand Hyatt
試過完場狗衝去Lobby追到一次
日本就數氣氛最好

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

哂鳩氣 入到幾次都係咁

會唔會有人放返出來
我只求一張standing

入到 但無confirm button

698 四連位 有意pm

因為得返單丁位

我去過新加坡場同歐洲場
日本好多時坐位

㩒到而家都仲未入到

日本咩時候？

買到一張單丁798
Pm

放兩張698 連位

今次一定唔買黃牛，萬一到時宣布疫情嚴重，有關演唱會取消就渣都冇

求兩張企位 or連住坐位
咩block都ok

台灣concert 啲氣氛好到痴撚線。
Hyper左一晚！

可拆

work

9月2橫濱
宜家抽緊飛

Live nation 咁大間，取消都唔會走數

瘋狂Retry搶到兩張企位10XX
係咪收到Confirm Email姐係得左架喇？係Live nation check 唔返

而家入到都話The selected price zone cannot offer the required seats for the time being as all the remaining seats are being selected by other customers

入都去買唔到

終於入到但乜都冇 完

頭先入完otp之後收唔到email confirm
好驚打錯email address
但係渣打send咗信用卡email嚟話有筆咁嘅transaction
係咪冇了

買到一張坐

入到呀
但無哂位啦

到時用信用卡拎咋嘛，又唔係睇電郵
小朋友驚咩

冇去過 下次都想試下 又夠近

頭先我都係咁 再狂㩒中間粒野 㩒㩒下又有返 唔好放棄住

聽日係咪重有一次機會

Block d 一個位都買唔到 on9

求一企

乜撚野位都冇嘅

有四張單丁 798 想要搵我

但係呢啲銀行email唔係hold數咋咩??
未必真係扣數
同埋我驚如果我係打啱email但係佢冇send email confirm即係交易唔成功

等下先啦 邊會load得切咁多email呀

今日pre-sale 姐
係咪姐係留左位聽日公開發售

交易左啦 定d黎

Email無用 唔洗驚

點會打錯
你live nation 都要confirm 啦

唔洗到時 4 月前 仲有案例 一定取消
其實 2 3 月 有野 應該都會提早取消
一個取消得 其他都會
eg Manson, Greenday

blk 6

但日本係咪唔比影相拍片 睇過幾次日本歌手con好鬼嚴

買到

Block15 E 1

問題就係我第二次買到嘅email都已經收到
冇理由第一次買嘅email都仲未收到

跪求三張連 798/998

有冇一張企位可以比小妹

終於買到2張啦屌好撚感動

Row S係咪好後？

買到K行

咩blk

屌佢老母，我想買紅色998兩張，但佢話D撚樣HOLD撚住，所以分唔到比我。退求其次買藍色998兩張，又係一鳩樣。

再退求其次先執到兩張黃色798。
對自己好撚失望，早知請架喺屋企撳，公司BLOCK撚左CITYLINE，迫住轉電話慢慢督又唔撚方便。
有無好心人可以放兩張$988比我

其實我咁驚都係因為入完otp後直接彈咗去優先購票之後嗰頁到
冇出receipt俾我
跟住email又收唔到

大波妹

最尾嗰行係z

入到揀票價個到唔俾過既？

咁多勇士

係 我已經入到好多次都係咁

買到咁多... 賣d比我地啦

真係唔識欣賞而家d音樂

我要一張咋

求2張998撳左成個鐘入到去又買唔到

tg group link repost

有多一定原價放俾手足
大前題係我真係有買多到先

屌 佢係咪會預返啲位for聽日
買咗$998坐row w

放3張998企 換口罩

係咪可以收皮

幾多個先換到

認真？ 我有

求三張998連位
企或者坐都得

Ching 聽開乜

想要2張咩價都得

14

總係有d人要刷存在感 出句聲要等人覺得自己寧舍與別不同 好似感覺會良好d
自己唔岩聽咪唔岩聽 入黎特登留句唔識欣賞就曲線想話自己好有品味咁

黃牛死全家,每張+$3000都開得出
香港真係多得你地先會停滯不前

邊個開啲咁嘅價

邊到有得睇

㩒咗成粒鐘都入唔到

唔係原價就唔買啦

成8000銀我寧願去個旅行
賣個個on9
買個d仲on9

寧願唔睇都唔會買黃牛

想要2張連位
698 798 998 照殺

Row u 喊出黎

努力不懈下終於買到988 seating *3
雖然好後

重有架!

即時買到兩張998, 但排到2074

買到企位2張
11:13 am買到

得返十幾秒先入到去入資料個版

買到好灰

最後俾我禁到原價
黃牛死全家

22xx standing
算係咁啦屌

每張+3000不如飛台灣睇

企位唔會好攰咩其實

會 仲會俾人推到跌

你係廢老？
咁大個人企兩三個鐘有幾攰，你等嗰陣可以坐㗎嘛。小朋友未睇過演唱會同音樂節？

肯撚定會，成場八成小學雞死Mk

仲唔知有冇中国同胞逼

sis 你個名

驚佢咳多過逼啦下話

我驚佢到頭都係取消
利申：Row M

㩒到都俾唔到錢wtf

啲大陸人撞撚到痴線

我都係22XX 喎
可以一齊排

真心會攰唔係講笑 你6點鬆D入場排 8點話開show 多數冇撘半都唔開
完show 10點幾
成4粒鐘開show仲會跳都咪話唔攰 除非你成碌木咁

企位個啲會唔會中港大戰

TroyeSivan個場忍唔住屌佢哋

買左個毒撚位

又唔關事嘅 上次睇shawn mendes 啲鬼妹一樣推9人

仲要計同人推黎推去

坐地下
已經唔使好似迪士尼嗰幾場咁On9落哂雨行哂雷等，向室內排你仲想點

上次第一次睇企 見到有人差啲打交

諗諗下買企都係有啲傻
出去買酒就無左個位

D真abc咪一樣係死Mk小學雞，clockenflap 奶過野

講起迪士尼 ed第2日.......

Exact7ly

A

我㩒多張798 B8 最後真係㩒唔到又唔想食炒嘅手足搵我啦

邊撚到有酒賣，你以為clockenflap ？

仲要扺受住後面啲仆街起勢咁推

之前bruno mars都有得買酒架.....

睇音樂節都係要淋雨啦，鍛鍊下啦年輕人

個hall出面咪係賣酒

啱呀 唔夠高真係俾啲abc long手

expo都有架喎
其實夠厚面皮你點都可以迫前去 d人最多好唔情願/西你面咁俾你過咁解咋嘛

係咪要行出去，場內記得冇位賣酒

錯了
ed第2日係慘到係你淋完哂雨人都見唔到 同你講cancel呀

之前去tpe睇coldplay落住毛毛雨就真係爽啦

揀唔到位係咪即係買唔到啦
兩次去到credit card都彈我走

好想睇coldplay啊

外國成年人通常肯讓
但班死(偽)abc、mk小學雞會係咁扮哂野一班人用英文屌鳩你，你一個人就可以收皮

跪求兩張

Mixer個位係stage既話你話幾好呢

點解會俾唔到錢 試左幾次幾張卡都唔得 㩒到都買唔到

好感動,好多巴打原價放

係 埸外 博覽館D商鋪有賣

買三張但入到shopping cart變一張
屌可以點

...

行雷啊嘛，嗰次大量花生
好彩一直唔鍾意ed唔會去，搞親都爛尾

我會大叫一聲 “duh” 再當佢地透明直行直過

今次個mixer位好似特別大咁嘅
企後啲就遮住哂

夠高後面又有女就~

行完出去，再入番嚟排最後，起碼半個鐘

跪地求block A兩張

得張 W13
用998的價錢買798的視野

block幾先

門口咪有
唔熟就唔好一來就屌鳩我._.

應該係前面

佢2次cancel我都食正哂 dklm

手臂波餅:p

感謝你

係咪太天真 D人實迫哂上前，邊有咁多空位俾你插上去。遇到呢D一班人實推鳩番你去後面，然後你又要轉左/轉右面再插過，搞得嚟都冇左半個鐘。

我都係呀清ed個次我係為咗one ok rock去睇

I don’t wanna be~you anymore~

氣氛一流 但佢應該唔會係香港搞

企位2000唔知大概係邊個位呢
未去過呢個場

堅持便成功
岩岩買到 standing 不過已經 23xx

去日本睇啦

又唔洗咁串既

D撚樣前面坐曬係度後面咪好撚逼 睇得standing就預左攰啦講真
天氣呢D有得好講架咩 香港有人地stadium咁既場我不知幾想睇outdoor show

而家好似連system busy個page都load唔到
是咪即係已經無得再撳?

打rugby咩..

日本次次都抽唔中飛
公售又搶唔到

佢嚟緊搞亞巡 打算去台灣睇

上次睇 Bruno Mars 排1xxx 但入到去企第4行
其實早啲入去等就得 應該係

你真係唔撚識架喎

跪求2張座位

有多張單丁698坐位 原價加手續費放 有無手足要

係真實情況

其實論stadium場地 大球場絕對唔輸蝕 又坐得多人
不過要問康文署攞場 都係算9數罷啦

仲有

ff下好啦ching

睇咁多次企位經驗
一係企好前
一係不如企後d仲舒服
好過係中間做沙甸魚

幫幫忙

5月有場 不過驚取消

前面仲有好撚多電話

笑咗 不過真係會咁

係呀
仲驚香港唔俾入境雖然都冇計架啦

好少去亞博真係唔撚識
對上一次係lady gaga，一早排隊入到前面頭幾行就冇出過嚟

上次睇新加坡coldplay排緊又係落雨
最尾關左頂蓋[

求2張座位

tg:

咪睇你到時排第幾囉
你前面number嗰啲遲大到咪可以前啲
前面嗰啲準時分分鐘mixer後面

N年前比班仆街屌大球場開show好嘈呀嘛...
冇架啦

企中間係睇人頭

係睇電話海

中環海旁同西九都俾人屌過嘈啦

屌 ed個次
淋左成晚雨然後取消

你口罩收唔到貨定點？

即係唔使跟number排？

唔識識就唔好衝出黎柒
企得前就梗係唔會出番去啦
企mixer個頭好撚多abc 鬼佬拎住啤酒係度chill

我就係一直想問點解大球場無演唱會
屌 原來係咁

有冇人有會員可以幫我買兩張飛

xanny

90%香港人冇佢上隻EP

入場要跟 不過睇你前面no.既人準唔準時
前面啲人未到你又早到排隊入咪可以前啲

amazon送去彈貨

撳到而家都未買到，屌!

明白

到底幾多人未去過睇standing

推

ocean eyes
you should see me in a crown

block 13 w過行

人生總有第一次嘅
個個第一次睇standing都柒下柒下㗎喇

咁企後面你出去食個飯都得添

我以為係場內有得直接買，好似Livehouse咁，你出去鍾意買九大簋食都實得㗎

未去過亞博睇
10XX會唔會好後 定中間?

睇你有冇愛
上次睇the weeknd 企位第一排
由2點去搶位排隊
到完場12點認真冇坐過
一上巴士坐低隻腳即刻廢左

而且個人認為去演唱會就一定係
搖滾區先好玩 坐係到一D都5 high

跪求4張坐位$998
㩒極都唔得

有冇巴打幫手放連位2張

我第一次俾咗billie
收到！唔該哂

bored入坑歌
雖然應該唔會唱

same here... bk13 X 覺得有啲on9 不過原價買到就算啦唉

睇上幾個cm啦

<<日本Amazon包裹拒收的疑問>>
[[[請放心：樂一番倉庫都有正常收件！！]]]
[[[今日線上客服暫停服務，有問題請來信客服信箱]]]
今早收到很多會員詢問日亞包裹被拒收的提問
日本倉庫的營業時間為週一～週六09:00-18:00(日本時間)
在營業時間之外送達的包裹，
會延至下個工作日配送。
但有客人反應今日上午仍被拒收或顯示無人收件
建議直接向物流公司確認
有可能是快遞司機誤選配送狀況導致
您可以先在購物網站上請物流公司重新派件
日本時間週一～週六09:00-18:00(日本時間)都有人收件
謝謝

睇你前面啲人準唔準時
你早啲去點都著數啲

放一張698
買到靚飛

10點半完sor
記錯番到歸12點

柒左就認啦好冇嗎
我都係陳述見到有人係後面飲酒姐 咁撚燥做乜鳩

有無爸打放企位想要3張 thx!!

記得撐盡醫護罷工

苦主group有啲人同一車再送已經收咗
我就係再出車之後失蹤

坐都可以好high既 如果你周邊都一齊high
上次Bruno買唔到企 買左坐都好撚high
當然standing 頭幾行就冇得輸啦

呢隻咁冷門

句句都jer住晒
好痴線
上個連登都起晒鋼

係咪你買左個雪櫃所以佢拒收？

有冇人可以放五張b位俾我😭

搭單放多張698 買到靚飛

半個掛
3盒家樂氏
我喺tg苦主group睇有啲人成幢樓都收咗

兩張plz

其實係咪無得買
彈咗出去就入唔翻

邊度放 求兩張咩位都得

放698

一張

買唔到2張企位 好想睇 有冇好心人有買多 最多補貼交通費

放698 連位
有意pm

聽日再試下撳啦

諗起imagine dragons n年前嚟香港
嗰陣時中學生冇錢淨係買得起最平山頂位
但係成個block氣氛好到癲

放 698 都係一張

唔知醒，聽日先買

係咁搭我單咁串

所以其實都主要係睇你附近啲人
我睇親都係得我自己一個HIGH

咁人地可以一次過買兩張

Bruno買左企仲霸到最前 但expo音響太廢 淨係喪聽到d bass轟轟轟 bruno把聲幾唔入咪 屌哂鬼

我咁多場得林宥嘉嗰場先叫做周圍啲人唔投入
歐美嗰啲都還好
因為有frd一齊high

17年啫

點解咁撚多人係到炒牛

邊次 我對上次企最前
佢地第1次黎係harbour city個停車場transformer首映個個都好正

expo音響廢真係出哂名
麥花臣都好過佢
我買親企位都遲到

15年喇
我講somke+mirror嗰個

smoke+mirror
應該係第二次
唔計啲雜錦音樂會
嗰次好似係人生第一場concert

我都有!! 個次估唔到佢地唱左勁多首歌 但果到真係熱到嘔 仲要記得等左勁耐

有張798 Block 7 A3位有冇機會可以換到Block 10 H32/35/37/40

屌依家入輕鬆買

15年我企mixer 附近 氣氛都好好
唔知佢地幾時再黎

岩岩仲買到連位
988

仲未入到

對上隻碟我麻麻
好彩冇嚟tour
如果唔係又要糾結去唔去好

個次堅有人嘔 因為好撚焗
係呀等左勁耐
原來係14年既事

用電話，依家輕鬆入

成隻碟冇邊首鐘意但黎都一定會去
希望billie唔好取消

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

撳左成粒鍾都係呢個

有冇手足可以放4張連位俾我, 最多我另外送盒口罩比你

我今年已經有一場cancel咗希望唔好又cancel

頭先798㩒到入去
不過已經係row x

原價放698加手續費單丁

keep住撳會撳到 咁我繼續

買多左張，原價+手續費放698單丁

算啦買到都算係咁喇

原價放一standing 998

How

幾時可以去拎飛?

同問

兩張連位698放售，非原價，有意tg

Block 6 K係咪爭啲

買到一張row r 一張row s 謝天謝地

買到blockA ，所以原價+手續費放798單丁

宜家輕鬆買到 不過企位已經去到26xx

跪求2張企位 貴啲都肯比！！

咪就係假設個個準時排，咁排2000個個係咪應該係mixer隔離吖，定mixer後面
如果個場夠大嘅話，係mixer前面都唔出奇
所以睇吓有冇邊個巴打睇過呢個場大概知道佢有幾大

想收2張企位可以貴少少 好人一生平安

單丁兩張 唔連位798$ 有意pm

block 9 P行 好似好後

呃求兩張企😭🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿 仲係㩒唔到

tg @zxcvbnmhyc

有無爸打放一張企位thx

支持醫護罷工

要砍件買先買到21xx想等26xx嘅朋友可以點做

照佢今次個mixer牛龜咁大個我諗mixer中後段
佢今鋪仲要有extended stage食咗啲block a

跪求一或兩張企位

放2張單丁 798
pm me

可能21xx同26xx同一條隊排
如果分開咁咪入場企後面等佢

呃求兩張企😭🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿 仲係㩒唔到
TG wwing610

求兩張998

唔俾嘅話諗住行去26xx問有無單丁人想swap飛睇前啲

價錢？

跪求兩張standing or 998🥺
貴啲都得！😭😭

睇你想唔想連排隊都一齊囉

Tg @xaantisocial

放2張798，有意pm
@yakccccc

TG @squaa8

Tg pm

lovely最好聽

放單丁698 原價+手續費

唔明

放2張連企位 tg pm

搭單放同樣698單丁原價

即係前面啲仆街全部都用電話全程拍片
咪係電話海

26xx想企前啲係咪唯有三點左右就去排隊未試過standing

想知2xxx係咪企到好後 定係早d去排隊就早d入 好灰10:14明明入到一次點知彈page

放一張單丁798 row A

跪求2張企位 998

係啦 知你最撚叻啦

買唔到嘅

個個都求企位既

最易買到

唔會 因為唔係鬥早去
你咩number早到9點去都係個個number

係? 我以為最多人搶

細價位搶唔撚到咪直接買最貴唔好煩

Standing 先開心

唔知會唔會唱新歌

跪求企位！2張！
買唔到條女唔會原諒我

telegram: @billieeilishgivesmeticket

求兩張企位 998

block13算唔算好 頭先禁到連位諗都唔諗買咗

如果前面啲人唔準時你咪有機企前啲

拎得飛未?

佢email冇寫邊日開始拎
我諗應該今日都得(?)

次次睇完企位都好攰

放2張$998 連坐位, $798 2連坐位
tg: @xannyyyyy

買到
698 x1
798 x1
998 企 x1
998 連坐 x2
希望幫到巴打們

想要連坐

求 798/998 兩張連位
tg @shutthebbaa

可以額外送啲口罩

求 798/998 兩張連位

可以額外送啲口罩

求兩張連standing 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️ 求成全

求兩張998連企🙏🏿🙏🏿🙏🏿㩒唔到飛

今日咁多位
聽日咪全部蔗渣位?

繼續跪求

求成全🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

上次chainsmoker 公售好多位無人買

Ocean eyes

原價+手續費放698一張

求企orB區 兩張🤢🤢

買唔到

我都買唔到 求連坐兩位咩價位都得

今日買唔到
公售是否有機

對波先係

求連企
還女友心願

原價放一張坐位998 + 手續費
Tg: kindcoolleung

跪求一張$998企位
幫緊女朋友買
有嘅搵一搵小弟

９成9取消 唔駛買

求三張998企位連坐

原價+手續費放2張單丁798

我都咁話
買咗等refund

Confirm standing位跟no.入場? 以前睇blur bandshow都係鬥早排

放2張連位 block 9
有意pm

緊係跟no

自己睇位

Blur 15年係會展
AWE轉左跟number好耐啦

求D位兩張，有無Ching 有多😭🙌🏾🙌🏾🙌🏾

仲有成半年喎

有無人可以讓2張連企 好想同女朋友去睇一次

求兩張連坐位/standing
有意pm

好人一世平安

2點都仲㩒到單丁998

求2張連坐998

而家都仲有

咩位

原價+手續費放一張798

4算唔算好，未試過去Asia expo

都唔錯
你自己睇下seating plan
呢個po有

求5張 乜位都得 分開都得🙏🏻🙏🏻🙏🏻

原價+手續費放兩張單丁798

你邊句見到我話自己有品味
如果你真係聽得多音樂你就唔會咁講

放一張standing 222x序號

唔係以為半年解決到話

山頂?

咩叫如果你真係聽得多音樂你就唔會咁講
姐係世界上只係得A就叫音樂 B, C, D就叫嘈音啊?

今日去機係咪攞得飛了

i love you 無得頂

[member]拎咗?:P[/member]

見到你呢啲扮識野既人
就覺得好尷尬

乜水黎, 咁多人識

中間行數

Ok boomer

ok boomer呢句嘢真係無敵

咁都唔錯

冇出街未拎飛

想知點樣拎飛。。。。

買到飛入場我就心滿意足

佢對波真係好誇張

會唔會係咁

會 買完飛唔聽歌去睇波都得

ching係咪停課係屋企太悶
要入黎踩場刷存在感

岩岩仲想再睇睇有冇，點知已經冇哂

放998企位2張，queueing number 14xx
tg: @xannyyyyy

實掂到佢啦
好葡萄

師兄介唔介意TG傾下？
因為我都block 13
但連唔到位
如果咁啱同你連到想睇下有冇得換

係喎好似都唔差

無野了 原來你講企位個啲number

life moves on 好聽到爆

Apple既 show 正到核爆 成個鐘 隻耳仔會大肚

l放998企位2張，queueing number 14xx
tg: @xannyyyyy

求standing兩張

今次幾時有得攞飛？

幾時都可以 間野係營業時間就得

雖然只係買到山頂位，但買到飛已經好開心
Billie

求standing 兩張

上次muse係 1至500一條隊，501至1000一條隊咁樣

求2張！！ 唔奢望企位
但求去到睇現場就好滿足

我要坐位
條腰企咁耐會痛

完全唔記得左要買飛

係咪得我覺得佢唔靚， 甚至小醜。
利申聽開佢d 歌

人地都唔係賣樣

HOW DARE YOU?!!!

想問係咪已經賣曬

聽日先公售

掛住佢呢個ig名

我都係
坦白講佢改名嗰陣有啲失望

本身都想買坐位，但最後都係買咗998企位
不過搶到已經心滿意足

我都係第二日 嗰日安排真係好差
返屋企即刻check之後幾場係邊度 最後去左新加坡睇

成日覺得佢係lame early avril lavigne

問題係好多人覺得佢靚

屌 我記得 條友係我隔離

有冇人入到

pre-sale code?

冇

入到
但邊到搵 pre-sale code...

入唔到呀屌 想要兩張企位同女友睇姐

今日public sale isn't it?

點解要自己㩒retry咁on9

仲要係咁retry都入唔到

Standings已經賣到好後建議大家lum清楚買唔買standings

得返少量企位同998坐位

唔靚咪姐係cute

禁左兩日都冇 咁多人中意billie咩

琴日同今日都買唔到

入唔到呀

我想要2張798姐

係幾撚戇鳩

798 698都冇？

其他坐位冇晒？

+1 琴日on9唔記得優先賣飛

一入就得少量企

搞埋呢啲濕鳩野不如實名

後面大量

點解大家都入到架

入唔到

收唔倒activation email

買到四張798
大家都會買到！
我是用返琴日個firefox大法買的
感謝個位ching

想要998坐位，入唔到

就係用Firefox ?

比錢彈鳩左我出去
屌你老母

billie都唔叫靚..............?

呢個方法

用左都唔得

繼續試啦巴打！

琴日拎左飛 開心到爆!!!

加少量手續費 (現票) 賣
998 BALCK 4 B 行 2 連
798 BLACK 6 B 行 2 連

放企位/ 998坐位 TG

入唔到 有冇人禁到2張 698 or 998

入到但係係禁出The selected price zone cannot offer the required seats for the time being as all the remaining seats are being selected by other customers 咩玩法

瘋狂購票失敗

痴撚線你自爆喎大佬

自爆左tim

巴打自爆

仲有冇人搶到票

快撚啲report啦屌

Hello陳生

你好

798已經去到row t

真fans 求放企位入唔到

The selected price zone cannot offer the required seats for the time being as all the remaining seats are being selected by other customers

話無remaing seats果 啲狂禁express payment啦

想要798 2連

Y....

standing
high好多

全部無晒連位啦

我啱啱都係得798 2連block12

我資料都未有得填
btw做咩睇唔開

TG?

想要$798單丁一張

唉
入晒啲數據跟住買唔到

會唔會有人放四連

想要3張 998

終於搶到 2張企位呀

圖已cap 陳生

求一張998企位

手機完全入唔到…

有冇人買左連位798想換單丁位

重試到天荒地老

包膠返
係交易唔成功嘅

連number？

有無人放798 /998兩連 女朋友好中意

企位兩張有冇

突然買到3張698！

想要兩張998坐/企 連位

有冇2張放

連企有無人放 好想去睇但搶唔到

stage正左右兩邊

琴日最快俾人搶曬

其實係咪真係咁多人係佢fans

想要兩張998連位

我得左呀 啱啱買到！

啲人炒飛

唔敢買飛

炒飛既多啦
碟都唔見賣得 雖然而家個個裝app/ 月費聽
但起碼喺街都聽唔到播佢既歌

講真兩年前bruno mars都冇咁難買

炒飛狗死全家

想收曬三張 放唔放

頭先上面有個巴打放飛 每張加1000

嗰次轉咗我兩粒鐘先入到去喎

排隊number 連住

想要一張 放唔放😭😭😭

求698/798連號飛

叫佢黃牛死全家啦

我真係睇架，繼續禁到有為止，頭先佢都過冇連位，最後買到2個連1個單丁

$798 Row Y 不過買到就算

搶唔到 想要兩張998 standing/seating 連位😭 真心fans

Restricted view買到好冇買

㩒到y行係咪不如唔好要?

我都成功左 巴打好人一生平安 鼠年一帆風順 身體健康

12點先入仲買到頭場企位

想要兩張

女朋友8月30生日想有998 3連比佢做生日禮物

有冇人話我知會員登入個啟動鑰匙到底係乜...

岩岩入左去 一直禁2連都搶到 點知禁單張即刻搶到

禁左九個字 都仲係重試緊

岩岩入左去 一直禁2連搶唔到 點知禁單張即刻搶到

買到兩張山頂位，好過冇

入到但無連位

買兩張非相連去到睇下有冇得同人換啦

798 998原價 要就tg我啦不過單位

求689/789 兩張，真係好中意

坐位？

買到了連位998坐位only
企位無哂連位，巴打們加油
我成功入到去兩次都係用Firefox
choame 同 Safari 一次都未入到過

689 兩張 齊頭1500放

入到去冇相連位
真係玩鳩我

988坐位 打漏咗

求698/798 兩張連位

用iphone safari買到兩次

上網search 見倒啲大陸人話係系統未log資料要等一日先買倒。。。。

再買到，今之3連698，唔好放棄在express

禁左1個鐘都入唔到

所以係要早一日register...

跪求兩張呀

我頭先先register 好快有email喎
不過嚇撚死

放698 二連 有意pm

用電話定電腦？

呢d外國歌手次次臨開show就一班人放飛

電話+電腦所有browser都開哂
最後電腦 Firefox成功跑出

有意 齊頭1500放2張

放698 二連 有意

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

有冇人搶到一張企位可以放俾小弟
真係好鍾意 但係撳咗成個鐘都買唔到

原價+手續費 放一張單丁798 Row A
有意Dm

用手機入都入唔到去

試多幾次就有
我頭先就係咁買到698二連

尾二 乜都睇唔到

x 係唔係咩都睇唔到

收3張998連位

放一張$798 Block 9
收一張$998 Block A企位

有冇巴打放2張連位？最平咩row都ok

沒有足夠連位提供

有冇巴打放四連

想問邊度攞飛

email有寫

做咩姐你

咁即係通利thanks

求998 2連位企坐都得

買到Block16 U排
希望唔差

收2張798/998 二連

企位去到咩NUMBER?

啲人打唔切資料就到你架啦
比啲心機禁

求咩飛都得x2

求2連位企坐都得

巴打個樣真係玉樹臨風

求兩連咩位都得🙏🏻🙏🏻🙏🏻

都仲係入唔撚到

求雙連998 企坐都得🙏🏿🙏🏿🙏🏿
兩日都㩒唔到...